隻腳掌成日好冰冷

個身係暖，但腳板係夏天都會凍
著曬襪同鞋仲要行一陣先暖，或者夜晚訓kum住被要訓著後先識暖
坐低做嘢真係好辛苦

利申我就唔信中醫啲偽科學喇乜嘢寒涼

睇中醫

放落我個肚度 包你暖

腎虧

寒冰掌

我都係
啲人話飲紅棗水有用
試過連續飲咗半年都係咁

有沒人屋企開緊暖爐？

血液循環唔好？試下跑下步 飲下薑茶/酒個啲？

唔信中醫咁咪末梢神經

你應該無跑開步
但有冇試過跑完步對腳好多乳酸積聚，係咪要好耐先散到？

算係幾耐下
完全跑唔到步
其他運動還好

呢啲可能真係要中醫先幫到你

假膠...雖然中醫自圓其說，講咩天地精華等神論
但係你真係要用中醫方法調理下
西醫一味用高劑量嘅藥無補於是

我以前都係咁，手腳冰冷

大左就無事，應該係身體差先會

我冬天都成日手腳凍，但係夏天，唔會